香港最好食揚洲炒飯喺邊？

楊洲

大家樂

7仔

一粥麵果個幾高質

翠華

認真唔錯
但係叫親都等好耐

強記

好吃的炒飯在爭鮮

啲飯炒出嚟濕嘅 不了

琴日食完覺得垃圾到爆先上黎問

邊區？

灣仔有間新豐記都唔錯
開通宵嘅
係細兜啲同服務冇咁好

赤柱 街城小廚

海洋公園 呢個，落海參 搖柱 乜唔係海鮮炒飯咩？

其實 點樣兒叫得上做正宗楊洲炒飯？

間間都唔同
有啲有蝦 有啲冇
有啲落义燒絲

乜鳩都落就正宗架啦

大劉成日去嗰間呢?鏞記?

九龍城福佬村道海景粥麵

屋企

係咪有瑤柱蛋白炒飯果間？